{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26843",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 베너호텔"
    },
    "text": "当宿はネットフリックスを視聴できる全客室を備えております。 また、セルフバーが運営されており、様々なドリンクや軽食が楽しめます。 客室は計33室で構成されており、案内支援言語では韓国語が提供されます。 来客は宿の位置と周辺のグルメ、清潔で居心地の良い雰囲気を良く評価しており、マッサージチェアと貸室時間が長いことに満足度が高いです。 ただし、一部の部屋では明るい火が不足しており、蚊を見つけるのに不便を感じることがあります。 社長と職員たちの親切なサービスも良いという感想があります。 宿は全体的にきれいで、貸室時間が長く、リラックスできます。 テレビは大きくて男性社長が親切だというレビューもありますが、ベッドが硬くて、一部のレビューでは匂いや清潔状態について言及があります。 ご希望の浴槽のお願いが処理されていないレビューもありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿では何言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室は計33室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿のセルフバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "セルフバーでは様々なドリンクや軽食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "詳細な情報は提供されていませんが、周辺には美味しいグルメが多数あります。"
        },
        {
            "question": "この宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "来客は清潔で居心地の良い雰囲気を評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のマッサージチェアや貸室時間は満足度が高いですか？",
            "answer": "はい、マッサージチェアと貸室時間が長いことに満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋では何か不便がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では明るい火が不足しており、蚊を見つけるのに不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "社長と職員たちの親切なサービスが評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のリラックスできる環境はどうですか？",
            "answer": "宿は全体的にきれいで、貸室時間が長く、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿のベッドの状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューではベッドが硬いと言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の匂いや清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは匂いや清潔状態について言及があります。"
        },
        {
            "question": "この宿では浴槽の希望が処理されますか？",
            "answer": "一部のレビューではご希望の浴槽のお願いが処理されていないという内容があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 410
    }
}